佩雷斯主席老母見到佢咁肉酸，會唔會嬲到撞爆部電視劇？

講得好

4d

應該會

好！